\beginsong{Spegni quella luce}[by={O. Veroli -- Pontiack -- T. Verona}]
\transpose{-2}

\beginverse*\nolyrics
Swing: \[A- | A-]
\endverse

\beginverse
\[E-]Spegni quella luce
sono \[D]stanchi gl'occhi \[E-]miei
non c'è \[G]niente da ve\[A-]dere
\[F#]ora che non c'è più \[B]lei.\smallskip
\chordsoff
Spegni quella radio
ormai non c'è più lei
non voglio più sapere
\chordson
cosa ac\[E-]cade in\[B]torno a \[E-]me.
\endverse

\beginchorus
\[E7]Ero ancor bambino
e mi di\[A7]cevano:
\[D7]``Quando sarai grande
l'a\[G //]more capi\[B7]rai''.
\endchorus

\beginverse
\[E-]Spegni quella luce
tanto \[G]lei non è più qui
\[A-]tutto ormai è chiaro
non c'è più \[B]niente da ca\[E-]pir. \smallskip
\chordsoff
Spegni quella radio\dots
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Spegni quella luce
tanto lei non è più qui
tutto ormai è chiaro
non c'è più niente da capir.
\endverse

\endsong
